WiFi 6 compare to mesh WiFi. 2000蚊 budget

如果想多個裝置連接果陣唔會互扯後腿，你哋點揀

正皮： WiFi 6
負皮： mesh WiFi

屋企細/無咩阻隔用wifi 6好似好啲

補充返，屋企細過600尺

點解唔可以wifi6 mesh小朋友先要選擇

兩樣唔同野bor..... no conflict, 可以mesh wifi 6

但你得2000 budget..

要睇你點用多，會追求速度定想無死角唔斷線

因為有錢限制咗我想像力 ，諗都唔敢諗

btw 平價mesh WiFi 6 好似得two channel 咪仲衰

唔想因為多裝置連接WiFi果陣斷線

咁你應該買個勁router，而唔係諗wifi 6 定 mesh

有冇推薦？

唔知你咩間隔，多數買一個勁router都夠
ax86u